港姐複試！精選12位索女唔睇唔得

港姐又嚟喇！今日嚟到複試，有51位靚女殺到入電視城，東網巨星依家為大家精選12位索女，大家唔睇絕對會後悔！

第一位，係「美版松岡」丁子田，佢今日着到紅噹噹，加上身材火辣辣，索呀！第二位，「出道版栢芝」Agnes，一個純字呀，但佢就相當騰雞，現身3秒就想閃！第三位，「性感超蓮」Jackie，佢同超蓮一樣靚，但就加一點野性！第四位，「港版真野惠野里菜」Amber，笑容甜美，想冧死人咩！第五位，「圓潤李若彤」梁致欣，眼大大加上圓圓哋，都幾可愛㗎！第六位，「翻版王麗嘉」Norma，同正版一樣，都係性感尤物！第七位，前As One成員陳苑澄，做過藝人嘅佢表現好淡定！第八位，「景甜胡琳混合體」Kathy，泰山裝露肩，性感又迷人！第九位，「人魚崔碧珈」Honey，擁有黝黑皮膚，夠晒陽光！第十位，「嬌小薛凱琪」楊釩，嬌滴滴好可愛呢！第十一位，「仙氣紅姑」陳曉華，佢一定唔會放屁，點解？因為靚女唔放屁㗎！最後一位，「嫩版陳爽」Rachael，高貴又大方，靚呀！

來源：
東方日報

咩都可以翻版一餐

惠理菜

個layout好撚核突，長輩圖味道

as one條女其實好豬

咁睇honey真係好普通 之前班連登仔話要honey嗰啲唔好反口 其他我嘅

佢講完似個啲人 坦白講部分我要google先知呢個人存在

Jackie同amber幾正
之前反而無咩noice

Amber真係幾ok咁 希望講野有紋有路 唔做作

Amber白白滑滑 如果style似陳茵薇就正
between,我分唔到Norma同Honey
係咪我問題 點解佢地好似一樣樣

根本就係一街都係嗰啲港女

Hera都俾盡係above average

丁子田+Amber

美版松岡唔會係指松岡茉優掛 邊撚到美呀?

松岡好樣過佢好多啦

amber

個嘴唔掂